上左幾星期堂 發現有條女日日上堂都化妝戴耳環

想識佢
開場白係咪 Hi 女學霸

想唔想要糖果老豆

無錯就係仙氣

樓豬係毒撚

你呢啲套路我中學女同學用過哂啦